Twitter 有許Sir 打飛機影片

ac 17hkyoungboy
快Backup
之後再J

好大碌

芝士許

入左架啦？

好短

Gay

推

貼錢都唔屌

邊度有得睇？

push

twitter

有冇link呀？

比咗你
AC 17hkyoungboy

我搵到la

好撚 gay

gay but jeng